Construction d'un \textbf{bifolium régulier}.
\begin{enumerate}
  \item \begin{enumerate}
    \item Tracer une droite $(d)$.
  \item Tracer une droite $(d')$ perpendiculaire à $(d)$ (outil \textsf{Droite perpendiculaire}).
  \item Nommer $O$ le point d'intersection de $(d)$ et $(d')$ (outil \textsf{Intersection}).
  \item Placer un point $M$ sur la droite $(d)$.
  \end{enumerate}
  \item \begin{enumerate}
    \item Tracer un cercle de centre $M$ et de rayon $9\,\text{cm}$.
  \item Nommer $A$ une des deux intersections du cercle avec la droite $(d')$.
  \end{enumerate}
  \item \begin{enumerate}
    \item Tracer la droite  $(e)$ perpendiculaire à la droite $(AM)$ passant par $O$.
  \item Marquer en rouge le point d'intersection $T$ de cette droite $(e)$
    avec la droite $(AM)$.
  \end{enumerate}
  \item Activer la trace du point $T$ (clic droit sur le point $T$ et cocher l'option) et faire bouger le point $M$.
  \end{enumerate}
